去年7月何君堯辦事處被包圍 37歲表行東主襲拍攝包圍情況市民 判處100小時社會服務令

#沙田裁判法院一庭
#溫紹明署理主任裁判官
#0722荃灣 #判刑

👤姚(37)

控罪及案情 ()

已索取社會服務令報告，報告內容正面，建議81-160小時社會服務令；被告同意報告內容。辯方指，被告合作且感悔意，承諾日後合作及不再犯。

判刑
溫官指，案中受害人傷勢雖不輕微，但控方選擇用普通襲擊罪控告被告，顯示控方認為被告對受害人所造成的傷害程度不是最高。案中，亦沒有證據顯示被告犯案是預謀行為。
法庭索取社會服務令報告，內容正面；溫官又指法庭最看重的是被告有否悔意，被告也感後悔。故🟢判處100小時社會服務令。

藍絲嚟？

手足嚟

但做乜會打花生友